{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64580&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠프레사인서울명동"
    },
    "text": "ソウル明洞に位置するこのホテルはビジネスとショッピングの中心地で、外国人旅行客に最適な宿です。 客室はリーズナブルな価格であり、実用的でモダンなデザインで提供されます。 このホテルは明洞駅から徒歩6分の距離にあり、ソウルタワーから車で2分、国立ソウル顕忠院から車で4分の距離に位置しています。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しています。 炊事施設は提供されず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 チェックインはキオスクで行われ、現金でのお支払いはできず、カードでのお支払いのみとなります。 この情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 また、特定の客室やベッドタイプは保証されておらず、客室価格には税金やサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはソウル明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "このホテルはリーズナブルな価格で実用的でモダンなデザインの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このホテルは明洞駅から徒歩6分の距離に位置しています。また、ソウルタワーから車で2分、国立ソウル顕忠院から車で4分です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室、無料の歯磨き粉と歯ブラシを提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインはキオスクで行われます。現金での支払いはできず、カードでの支払いのみとなります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "客室の画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプは保証されていません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金やサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 393
    }
}